啱啱俾人block咗 點算

話說我WhatsApp我個friend 問佢係S定M
佢隔咗陣答我 佢覺得自己係S

跟住我同佢講你兩個都唔係 你係XL
點知佢跟住就block咗我

可以點做 補救

有冇人幫下手

冇是咁的 0分

俾仔扑驚閪

...... 人哋出面都係減2分咋喎 乜你咁mean㗎

女來的

可唔可以俾啲意見 唔想冇咗個朋友

你block 番佢

女嚟㗎 想媾

溝過第二個